勞力何價？#12,000 6天工作

$12,000大元 6天工作

可達
即係可能無

香港肯捱 識理財 學投資
唔會窮得去邊啦

利申 窮撚9up

獅子山下精神

勞工處搵 地盤白紙 都係得600蚊一日而家閪工易搵人做係咁你唔做大把人做

你信唔信間野EMAIL INBOX爆左

仲好意思寫月薪可達

奴隸何價

依家閪工都大把人做

咩野叫汽車文員

可達咋 實際得最低工資 加上可達果d番夠幾多日先俾少少你既垃圾勤工

我既訴求係返工

搵緊電動車入職
你係人黎所以比唔到萬二蚊你,最低工資你做唔做?

計埋勤工係入面

不如寫薪金低至$11000啦

已經放紅日比多左5日假仲想點

可能車行

入正苦做啦

痴線
香港人閪 d工都閪過人

送外賣都多過佢啦

比佢老母做啦

6天12K 都仲要"可達"?

香港d公司真係閪到仆街

隨時係見工果陣佢同你講
"見你經驗唔係幾多, 我地最多開到10000/11000比你"

返6日 = 搵笨柒